天氣得十度,女友凍嗎?

記得着多件衫打底,冇我喺身邊要照顧好自己。

條女響我身上好暖

好好照顧佢

我右手戴咗手套之後就暖返好多

兩條女都凍到癲